羅校長做左香港特首的話 會點？

d政策會點行？
會點對d員工？
雨傘運動時會唔會出動防暴隊？

雙碩士學位

笠水

到時如果有局長跳樓應該反而舒緩到民怨

同宜家一樣

無喇喇失蹤